OneRepublic 最後招集

I am ready I am ready
倒數 24嗰鐘

好快啦好快啦

係咪唔帶得袋？

yoyo🤙

目測會被貼 label 離場先拎得

Thanks

喺你後面

勿相認

688 888 原來好似冇分別

點解會咁㗎

打和啦 SUPER

鼓手開始啪啪啪試鼓

到了

Goodest 近ma?

幾近

還有 1分鐘
想買酒飲

都跟住台灣嗰 list 唱

數星星

完全聽唔到佢唱
D聲垃圾到

中段把聲正常返喎

[img]

完

好多星星

到底點解睇live要拎手機出黎錄影？？？
仲要霸頭排拎垃圾大mon iphone出黎錄到完場？？
個撚個都係咁 後面唔洗睇啦

agger 又唔fing又唔拍手，去乜尻band show
不過好多大陸人

近年睇既幾隊band都係企大陸人後面 狂舉手機 一路睇一路post微信 屌你全家啊

屌又唔fing又唔跳，做乜尻

應該係台灣

我唔跳 老啦腰攰
我都有啲公司 WhatsApp group 狂 send message

表演者見到台下一堆電話拍片,
反應又無互動又無, 會係幾咁無癮

Ryan 都有交戲

見到佢十分之享受

一D upbeat嘅歌如果全場都唔係幾郁
自己做觀眾都有少少尷尬

同佢有眼神接觸

Let's go "hehe"

Halo嗰首我真係唔識唱，所以聽佢話唔識唱唔好唱

Same
我隔離就有人跟得足成首

新加坡果場有Come Home

無Rumor has it真心失望
Rumor has it 之後Love runs out
seven nation army之後Love runs out都好

呢兩首我都冇聽過
反而我想佢唱 All This Time 好有 feel

All this time we were waiting for each other

巴打係咪有同感
如果佢唱我即刻喊出嚟